[柴灣/小西灣撚入]召集所有柴灣/小西灣人的面孔

究竟連登有幾多柴灣小西灣撚

推

珍貴過熊貓

sosad得兩個
乜真係冇人上連登咩

SSW

大家有冇去掃夜市

小西灣

基本啦 啲bbq正到

點解到而家都無人屌領展個on9野
定大家屌都晒條

做咗柴灣友幾年
得閒一齊食糖水

屌左都唔會有改變

永利係咪遲啲開返戲院？

呢幾日想食早餐都難

聽講係 依嫁裝修緊

小西灣條電梯

真係傻傻地 咁都整得出

如果有前後對比圖
應該都上得報

Ps 領展又可以加二樓租啦

百佳變惠康

今晚仲有冇夜市？
唔想返屋企住 想行下但好似冇地方好行

柴灣

個條垃圾電梯搞到我成日要行樓梯

行完出黎，屌，不如唔好整

屌你咁正

Lm

一個禮拜前係崗燒食左個蛋包飯
然後肚痾左幾日，last day 都番唔到

沙爹佬好很正

點睇二寶潮食

咩黎

樂軒台711隔離間鋪頭
日頭係做類似荼記
夜晚做烤蘑菇

哦 知邊間啦

我都係藍灣

記得之前小西灣有個癲佬拎住個收音機跳舞，而家仲係唔係度